香港幾時叫尿袋做充電寶

百老匯用埋啲19支那term

個名好柒

鄰國好鍾意叫乜乜寶

小露寶

寶乜撚野，好柒呀

專做大陸人生意

流動充電器?

唔係你想叫咩
呢樣野本身就係淘寶有先嘅
咁舊野本身就叫充電寶
你想佢改咩名

屌你老母

你班低能仔，成日係度亂鳩咁反人地書面語，反產品名
咁舊野本身就係度咁叫
唔通你想佢大大隻字 尿袋 咁寫出黎？

周星馳都叫至尊寶啦

我係要嗌尿袋呀屌你老母

外置充電器

充電器呢個名一早比火牛騎劫左

外置電源 外置電
唔係大字就威啲架傻鳩

powerbank

就咁外置電已經得

火牛唔係變壓器咩

叫氧氣
叫尿袋
我都唔叫乜撚野寶

香港係咪都叫充電器/叉電器咖啦

啲蝗乜鳩嘢都用個寶字

死返上大陸啦新移民 扮乜撚香港人

我咁撚大個人聽都未聽過有人話拎個火牛黎差電咁搞笑

我次次問人借叉電器，得到既都係一個portable charger，無人會俾火牛我

小米咪用翻行動電電源呢個名囉

問個friend借唔通咁講？

：喂你有冇帶氧氣出街？
：我都冇乜氧氣喎！尋晚唔記得泵。

不嬲叫尿袋 奶媽
書面咪外置充電器 流動充電
乜乜寶果個好書面咩

香港幾時叫USB做U盤

台灣叫行動電源
正常好多

叫開叉/充電器
尿袋奶媽充電寶點叫得出口

其實有冇人叫隨叉定得我自己咁叫

暖爐叫咩寶

你屋企用嗰個係內置？

應該叫外置電池

屌你老母啦

係撚淘寶有先呀

捐返入你老母個閪啦

我都想知，我同啲fd都叫佢做叉機，有冇人一樣

External Charger直譯呀....懶係好笑咁

仲有隨差

好過尿袋個名多多聲

浴室寶有冇其他名可以用？

叫開尿袋寶

充你老母電器咩 係叉電器呀

叫炮牙班，ok?

第一次聽個時我以爲大陸有個尿袋牌子叫充電寶

我叫開 洗腎機

未答過飛機?
知唔知咩叫洗動電源

9成香港人講叉電器都知係講咩啦, 插濕電去叉不嬲叫火牛

叫暖暖寶
而班內地人叫撚屌寶？

尿袋呀屌你老母

最憎叫尿袋

叫開充電器

乞兒先狗屎垃圾都當寶

我聽過人叫尿壺

尿寶

答你老未

未你老味

我覺得叫first aid kit 都可以

洗得? 用水? 要唔要加清潔劑?

仲有浴室寶

諗起都核突
咩尿袋
一聽個名就諗起裝滿尿嘅尿袋同個陣臭味

叫開差機

中國大陸普通話，唔係叫浴室寶

奶媽 尿袋 我沖係老母小露寶呀？

蓋世寶

澳門人

可攜式充電器

直你老味譯啦, 你唔直譯明日之後叫後天
同埋我英文叫portable 都唔會用External , 你oxford 收錄咗呀

流動充識唔撚識叫呀

之前有巴打講
暖爐就叫溫家寶

真香港人只會叫尿袋,叉電器 或 外置叉電器

我老母都係就咁叫叉電器

流動差電器
明撚哂

充你老母寶

多士變哂吐司，沙律變沙拉，地名都用哂普通話話譯，真係好撚反智

叫開血包

仲有比錢嗰個支那寶

快叉

蓋世寶屌老母

2008電第一次用for PSP打龍
叫緊奶媽/背電/外置電
叫到而家都叫奶媽
就算寫書面語
寫流動充電器又得
寶乜撚嘢 寶

漏咗句

笑死寶寶

有無人好似我咁會叫做"隨cha"
隨身攜帶 隨時cha電
但好似無點聽人咁叫

差/叉字係咪咁難打
叫開16850乘4

其實台灣都係咁叫

奶你老母個閪咩

叫開電池

咁個差/叉都同charge好近似，相信係以前音譯

百記唔知
之前做promoter企衛訊話送埋個尿袋比你
個經理事後屌柒我 叫我留意返啲用詞
Btw改唔到 所以以後都係細細聲講

傻撚左呀你本身叫充電寶

我叫開充電器/叉電器
尿袋真係有啲核突
但充電寶又成陣柒味

呢個又係
果日同我問大陸tutor 野
係咁講u盤 都唔知係咩尻
我講手指佢又唔知係咩

寶乜尻

呢個笑撚到噴口水

兩個叫法都柒囉

浴室寳

我女朋友叫舊野充充